漏網之魚 1729 孖展強

抽埋佢

同路

有抽等派貨

推

定制電線組件供應商匯聚科技()公布招股結果，公開發售錄超購267.4倍，故啟動回撥機制令公開發售比例增至50%，申請一手8,000股中籤率為60.01%。至於配售部分獲超額認購20%。

該股發售價定為每股0.5元，為招股價範圍0.25元至0.5元的上限。集資淨額約1.28億元，當中約60.6%將用於購置生產設施；約17.5%將用於自動化及提升資訊科技應用；約9.5%將用於進一步加強研發能力。該股將於明日(13日)於主板掛牌上市。

破發， 好在無貨